有無人相信，而家身處一個虛擬世界度

雙縫實驗
光速限制
佛經

不管你信不信

(召喚財經金融專家)假如一個國家全部轉用電子貨幣，又金手指set死$99999999，咁普通巿民如何得知？

？

秒

Irrational numbers